【大爆料】人民日報勾結美帝！證據確鑿！

自稱中國第一大報既人民日報，竟然有4個admin既location base係美國！

佢地先係真正借用外國勢力既暴徒！一定要傳比藍絲睇！！！話比仔地知邊個先係外國勢力！

呢個facebook既function，你click每個page入面再click page transparence 就會睇到上面既野！
同我推爆佢呀！

人民日報同美帝勾結！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳